【$100】賭一件你永遠都不會做的事

Sorry啱啱訓醒
點呀 全民走塑膠飲管搞成點呀
家陣係咪救咗好q多隻海龜啦?
不鏽鋼飲管賣成點呀? 賺完頭啖湯就收咗皮啦?
而家乜黑糖又極邪惡奶茶鋪 係咪要自備飲管呀?
環保人士做乜唔身體力行 落場HiSeven佢地用塑膠飲管呀?
乜原來環保都要講潮流架?
以前就回收廢紙，之後就環保袋，再黎扭細膠樽再回收，而家就走飲管
定搵唔到錢又唔撈唔搞唔實行啦?